呢個畫面算唔算係童年回憶？

宜家仲有喎

邊到，好想睇返

每朝無線播晒野又未到做新聞既時候